[求救]DESKTOP上唔到網，WIFI就用到，係咪有機會壞LAN卡?

上個禮拜開始上唔到
有時岩岩開機會上到
隔一陣又唔得
過個零兩個鐘又會上得返

琴日搵過和記師傅上黎
佢話一係中毒 一係壞LAN卡
佢話佢試過佢電腦無事一直都上到
點樣CHECK係咪LAN卡壞？
電腦係顯示連到線 但上唔到網

買隻usb to lan port咪知

試下裝過個最update既lan driver

樓主你同我同一個情況 我打去support service佢叫我洗機

點樣顯示連到線？ 有無圖睇睇

我知咩事
不過
Show對G奶出嚟顯出你誠意先